長毛：我係長毛，認住紅色錢箱、紅色刊物。一手入錢，一手拎刊物

我係長毛，認住紅色錢箱、紅色刊物。一手入錢，一手拎刊物
我係長毛，認住紅色錢箱、紅色刊物。一手入錢，一手拎刊物
...

.

共匪就最鍾意紅色

騙徒騙錢手法層出不窮

現場聽特別好笑
重要企高講
女長毛夠膽講支持陳浩天
長毛淨係識叫人捐錢

。

喂阿哥，捐錢呀 捐錢呀 捐錢呀
你有錢 我唔要呀！

仲叫騙 直程要求你入錢咁喇喎

呃你幫你地爭取民主喎，呃左幾廿年啦。

有無圖？

公道講句 長毛呃左15年唧